有無人鍾意Maniac

真係好撚好聽 浪客行

你就好la 我想要

好撚鐘意啊 黎緊HA場show主要就係為maniac而去

海面的驚濤駭浪 海底的孤寂悲傷
啊！！！！！！

有冇人明啊！！！

一三！

七十年默默耕耘 道破所有否定句

新碟真係好有驚喜

24號場Show見啦！

barely hear an answer

咁都有負皮

😎🤘🏿

呢首唔太明想講乜

仲有窗內窗外完全聽唔到歌詞
用嗌去表達？

求指教

意有所至而愛有所亡

睇見浪客行三隻字就買左(之先完全冇聽過maniac
聽下聽下就慢慢覺得好鬼正。

一三、意有所至而愛有所亡都好sad好悲觀
所有嘅嘢都係假架 關係都係假架 要控制住自己唔可以同人行得太近 否則關係就會破裂 自己亦會受傷

教人如何再去相信愛情

lm

呢首歌係寫比佢地一個過左身都有夾band既朋友
好似係佢band房到寫
故事就係咁 之後你自己聽歌再感受啦

講緊Barely hear an answer

有無人有佢啲譜可以分享下

鬥牛梗仲正

浪客行成隻碟都

因為男朋友中意Maniac而認識Maniac
一三係其中一首我幾中意
尤其睇完d歌詞之後

天真的想法就算光想也可怕
就讓這變成秘密收進心底再不碰